【Avenger反擊】黑豹為Marvel護航 寸馬田史高西斯博宣傳

金獎大導馬田史高西斯（Martin Scorsese）上月公開批評Marvel電影，連《教父》（The Godfather）殿堂級名導哥普拉（Francis Ford Coppola）、女星珍妮花雅麗絲頓（Jennifer Aniston）及《明日之後》（The Day After Tomorrow）導演羅倫艾默烈治（Roland Emmerich）等亦鬧埋一份。連日來，Marvel的台前幕後也對指控逐一反擊，當中《黑豹》（Black Panther）主角查特域克保斯曼（Chadwick Boseman）最為激烈，就暗寸馬田史高西斯趁住頒獎禮前踩低Marvel電影，目的是為抬高及宣傳自己新片《愛爾蘭人》（The Irishman）。

馬田史高西斯近期大彈Marvel電影「不是電影，是主題樂園」，多位超級英雄亦有回應，繼「鐵甲奇俠」羅拔唐尼（Robert Downey Jr.）、《雷神》（Thor）系列女星妮坦莉寶雯（Natalie Portman）及Marvel總裁奇雲費治（Kevin Feige）後，「黑豹」查特域克保斯曼宣傳主演新片《曼哈頓封暴》（21 Bridges）時，亦有被問到此事，查特域表示必須尊重史高西斯的意見，又指他是個天才，但就不禁質疑史高西斯的發言動機；適逢其執導新片《愛爾蘭人》本月在Netflix上架，查特域說：「你必須思考他甚麼時候說這番話，很可能是為了因新片要爭獎而宣傳，他說出這些話的時候他正在拍一部Netflix電影，所以這是個博取關注的方式。」查特域指史高西斯認為對電影藝術很重要的價值，也是《黑豹》的核心關鍵。：「我覺得有趣的是，或許他看過《黑豹》的話，也無法感同身受。他並不知道黑人對於未來不知道會發生甚麼事的感受，因為我們從來沒有一部像這樣有共鳴的英雄電影。」查特域為Marvel護航同時，亦質疑史高西斯的舉動是別有用心。

同時，「黑寡婦」施嘉莉祖安遜（Scarlett Johansson）與「美國隊長」基斯伊雲斯（Chris Evans）最近應媒體安排進行對談時，也提及史高西斯的言論，施嘉莉直指他的觀點「很老派、令人失望」，表示起初覺得很難過，但逐漸了解到這種小型電影因商業大片而無法在戲院無上映的擔憂。基斯則認為：「我認為新的事物是讓創意的滾輪持續轉動的關鍵，我相信所有一切都有容身之地，而現在我們只需要一點新的事物。」

黑豹講得好

美隊好大體

成日諗，如果佢無做CA呢個角色，佢真人會唔會好似而家咁穩重？

光復香港 時代革命

Marvel 撚唔屌得

兩邊繼續吧

咁又未必嘅，雖然馬田有新戲上，但係同期又無marvel片，點解要特登踩marvel做宣傳姐，再者馬田個朵唔夠照咩? 《The Irishman》仲有Robert De Niro、Al Pacino、Joe Pesci，Heat+Goodfellas黃金黑社會組合

Martin 都敢串串

Marvel 都敢串串

因為marvel有套戲係票房no.1 街知坊聞咪拎佢黎祭旗

撐廢老

依條友起國外只係王晶級數 都咁多嗲

拎王晶同馬田史高斯比

條友真係唔識架wor

佢呢家抽離唔到 d Twitter 同撐hk 都好撚captain

無知未算可怕 衝出黎柒先最可怕

巴打真係好勇

認同
同埋dc d英雄片高質好多

你個國外係中國呀？

馬田史高西斯：who？

無可否認，marvel大部份戲都一式一樣，咁多人中意睇係因爲想追個universe既發展，同傳統導演對電影既理解係會有出入，所以馬田咁諗都好正常。

利申：DC